[冇圖] 3000蚊 BANDAI RX-0 3 開箱post

盒面

巴力亂入

真係開箱啦

[/quote]

預定4月中開砌金色獨角獸

我係黎推post的

支持樓主

推推你先

終於有得正常開箱…

支持

支持樓主
砌的話影下水口位，想知HG隱藏水口同PG有咩分別

G持

睇左當買左

死返波台啦

食屎啦波台狗

又係條仆街

慢工出細貨

開工

個人仔金到

金件水口位
好撚彩入面唔係黑色 係黃色

今日完成個上半身先瞓

瞓前試下個燈先

好型

一比60？

j到出血

用左成日先砌得咁多

巴力: 我唔知你係嘜水 但你都唔可以違抗我嘅意願

lm

最後嗰張心口花左？

Sorry quote 呢個先啱

完工

Aeon 做近折，減到二千鬆

閃撚到呢

瞓前最後一張

點解部巴力咁樣既

邊間？有冇燈？白色果隻有冇折
Thx

電鍍件都磨？

磨完仲洗要

完左部機 未砌武器 整體上都小外露水口位

武器等再有長假再砌

3000蚊 過夜呀

可唔可以影D水口睇下?

樓主想問下你led燈邊度買

3000蚊

搞到我都好想立即開黎砌
黎緊OOR又到牆越來越高